兩條女，你會揀邊一個？

1.諗野好感性，成日嗲你，有種想自己照顧佢嘅感覺，妹妹feel。

2.諗野好理性，唔受得flirt，同自己好夾好啱嘴型，係女朋友type。

糾結左好耐，如果揀一個另一個就係好朋友

正皮：妹妹feel
負皮： 女朋友type

毒撚咪咁多jpg.

揀你老母臭西

點解唔受得 flirt?

毒撚來講, 有已經好好了

不過好似好D

幾廿歲人就唔好咁多幻想

我要晒.jpg

屌你老味，2個都要曬唔得？

同自己好夾好啱嘴型

錯手比錯正皮

成日嗲 100% 係雞

你搵妹妹定搵女朋友？

又係二選一 又唔俾圖

小朋友先要選擇

揀大波d個個

女朋友type好啱傾 但又唔受flirt

揀女朋友type做女朋友
妹妹type做契妹

做左女朋友 仲flirt 乜野？

緊係揀1啦，要嗲先正，有後生唔揀？

你自己都識講係女朋友type

唔受你flirt啫

大波果個

你揾女朋友定揾妹妹